[TVB膠]Fate/HK

英靈石修

職階：Caster
寶具：幻術破案（對人）

英靈李嘉誠

職階：Ruler
寶具：李氏力牆（對界）

英靈李小龍

職階：Lancer（英年早逝幸運E）
寶具：？？？

英靈甄子丹

職階：Berserker（成日FF自己係葉問、參與星戰，仲話要一個打十個）
寶具：？？？

英靈巴斯光年（對方不知其真名）

職階：Rider（能駕駛任何交通工具，包括飛機）
寶具：？？？

英靈？？？（不能說的名字）

職階：Assassin（沒有呼吸難以發現其存在）
寶具：？？？

做咩姐你

TVB?